點解啲公眾場所既廁所隔黎總會有飲水機？

機場
商場
運動場
體育館

屙完尿要補充水份

點解會有源源不絕既水源？

為左支持環保用水，政府準備左一套好既過濾系統…之後我唔敢講落去…

美帝國都係

講多啲黎聽聽

依個政府連海水化淡都唔願做
你望佢做搞尿水化淡？
作故仔都作個可信啲架啦

咁講下套系統，佢入面先用炭芯或者綿芯過濾左先，之後再經過UV燈區消毒，就直接出水比你地飲。
而點解會係廁所隔離係因為…

因為廁所先有供水管同排水管

係，就係依個原因

??我幾時講係尿化淡…

我見過有飲水機喺個水池隔離

泳池啲老泥水？

你地口爆完唔浪口?

污水處理

男人老狗玩口爆

潔淨水>飲水機>水龍頭>尿兜>沖廁水>排水管

成本呀

singapore 都做到尿變食水, 香港要做都應該做到

柯完自己飲返唔係要我教呀？

原來冇化淡技術 得過濾 但係有時飲落甜甜地...

上一家有糖尿病

好似話尿正常係唔會有細菌?仲乾淨過口水